想問下dse唔合格可以點進修去到en程度?

今年25歲
想進修番
唔想咁就一世

考返dse 先

讀fin dip再上hd有冇用?
dse真係冇咩方向點溫書

如果你嘅en係指護士嗰個en嘅話 你都係算啦
冇5條2係過唔到護士管理局
但你連found dip都串錯

25歲點解考dse

廢j麻

有能力既我都想考

讀毅進囉

重考dse
毅進
hd／asso
問題係你5條2都冇，點說服人地你讀得掂個課程

算鳩數罷啦

毅進>hd/asso>degree/top up
無第條路啦
毅進讀完起碼5條2 走去報消防黑警都得
好過你讀埋啲咩foundation 得嗰個機構承認 焗你讀埋啲19hd 證書課程

算撚數啦垃圾

會考分數5分樓下
讀完IVE出黎做野
做左三四年就補返個degree
做IT, 宜家都有30k